[真絲］cuscs幼教真係好on9...

其實作為一個asshole仔 都真冇咩望 平時都冇話有啲咩人生目標要實踐 都係返下工 拍下拖咁

但呢間學校成鬼日都無啦啦又補堂又workshop又突然無啦啦話要實習 呢樣嗰樣 2月頭先講6月要實習 mun到死都算 就連幼稚園都未contact到 仲要我地留個半用俾佢firm嗰「5日」嘅實習日期 唉好啦咁咪就你 早啲去旅行囉 屌你老味今日返學無啦啦又話實習前一個星期要返多兩日workshop 最抵死嘅係 個老師話你一定要留到時間 但佢自己又話個workshop未firm架 哈哈 我真係ha埋你嗰份

個課前係新開我明嘅 但啲野真係唔好鬼咁死mun啦大佬 蝦我地成班女仔 成個感覺就係 我收左你學費架啦 你咪唔好實習囉 你咪畢唔到業囉 反正你defer我又有錢收

其實講到尾 淨係覺得有6-8月 3個月暑假 留左兩個月俾佢 你話兩個月實習都話吖 sorry wor係5日呀 成個暑假乜都唔做得 唔好講話去旅行啦 返工報個更都報唔到 都已經唔係話有啲咩做咁巴閉啦 我都係想返下工 同男朋友去個旅行仔啫..........唉

加油

個半月*

quit lor

啱啱先俾完兩皮 話quit就quit咩

我愛c打打

我愛d打

有ied ive讀 點解會去呢間

Ive

Cuscs除左health care其他都好似唔係太好咁...

Ied ive好似冇幼教

U health care?

Y

點會冇

叫左你過黎同我一齊讀PR架啦

ive可以話係最多科選 點會無幼教

不過CUSCS除左Health care同社科叫Ok...

其他科真係想了解下咩情況

Ive係行內個名好過中大
但ive得兩星期暑假

指幼教呢科？

係呀
Cu之前無做幾年 呢家見好搵就開返

原來係咁

因為我聽講除左health care同social work係可以

其他都唔太知

要幾撚無知先會講IEd 無ECE
人地業界龍頭黎
屌您講到好似新世界咁

好撚幼稚 00後真係00後
Btw利申真絲 你博乜撚野？

講真如果咁都要屌on9既話你第時都係唔好投身教育界